[不完美可接受]今日到底集會定遊行？

第一 唔係屌 希望想改善

今日1315 1330左右到 已經都人山人海
用咗兩個鐘先到草皮 見到係到播歌叫口號
咁點樣點人數？

已經有人係出邊企到暈都未開始行
之後又話取消

維園附近又無人又標示
有個鬼佬記者問我都唔知今日係點
到底點解唔行 啲人流咁散
但隊頭又可以行到終點

我覺得不完美可接受 希望下次可以控制好啲

下次遊行主題要係真普選呀

廢除功能組別 2020雙普選
廢除功能組別 2020雙普選

廢除功能組別 2020雙普選

同意

老實講見到咁多人係開心嘅

但見到身邊有啲公公婆婆同我地一齊企咁耐，幾個錢冇行過，替佢地覺得辛苦

push
做好多

其實由3點起遊行開始 維園已經陸續行緊出去
不過 都係太多人插隊

利申：維園近隊頭位置 由兩點企到五點先出到維園

民陣計散場個時撒退人數咪得

集會 遊行權力係笑話

下次直接sogo集合啦 又係打尖打到出唔到維園

唔俾你集會一回事
但連草皮我都踩唔到 無標示 個個係公園亂行
真係企企下會燥